# Importante

- La carpeta cidenet es el front
- En el directorio resources esta el diagrama de la base de datos
- En el directorio bin se encuentra el binario del backend.
- En el directorio resources/avances se encuentran los videos con la demostracion de la app
